[準備走佬] 工程總監顏永文連日減持港鐵股份 套現153萬元

全文入蘋果睇：

顏永文現年61歲，出身於英國皇家空軍，自2016年任職港鐵技術工程總監。

睇唔到黨鐵仲有機會升得番